（突發）馬鞍山要人

！！！推

夜晚咪打啦
利申馬友
入夜不利我地呀

搵麥仔針針

入夜米打 mos本身已經難打 又唔大戰略價值
一開始打只係要分散中大狗力

夜晚唔好打啦

去中大支援好過

分得太散，人數不足，容易送頭

MOS放晚真係唔使打,引到佢出狗已經走得

馬鞍山唔要人 早D返歸

馬友返屋企

屋企張床要人 !

撤啦，聽日再黎